黑雨未呀屌你老母

話說小妹番十點
你大鳩台依家掛黑雨我就可以掉頭走

走堂唔洗等黑雨嘅

我番工

Check pm

抵呀 我紅雨 930堂 已唔番

射波唔洗等黑雨嘅

上次係1130

高登咩

屌那星已經番到公司

小妹我都番十點
濕撚哂啦，快點黑雨

屌佢老母勁撚大雨底底都比人睇哂了

咪臭係

到先地鐵站著白tee個女仔濕到呢

屌
on9天文台

快撚d黑雨啦

返工

我想收工

淫賤 明明大雨著白衫 搏咩

我都想 邊頭番工 港島表示仲好很大雨
快d黑雨啦

中環